感覺好快會有人改『都是你的錯』這首歌去諷刺大陸屈美國放毒

之前晴天林嘅警暴版：
《都是你的錯》(警暴版) - 晴天林｜警暴從未消失

都是你的錯 🦇無食過

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手